有Family Day /一齊旅行既家庭到底係點？

我屋企從來唔會食飯
唔會出街玩
唔會旅行

想知

開心，就算有時有爭執，但回憶返起嚟都係開心

你想去嘅景點, 你老豆老母未必想去
每次拎錢出黎買嘢, 老豆老母都會喺你耳邊咦咦哦哦
唔識外語嘅老豆老母, 超過七成時間都會"咩黎架?咩黎架?"咁轟炸你

未同過屋企人去旅行好羨慕人哋
屋企人放假街都唔岀 仲摺過我

想知 好似由細到大都無經歷過

可能調返轉有人有萬能父母

開頭會想個旅行快啲完 最後通常都會大叫咁快完好唔捨得

差唔多每年一次

有八成時間都要搵熱水同搵廁所

不過overall係開心嘅 可能自我滿足啦 以前佢哋帶我周圍去 依家調返轉